\subsection{MSSE}

\subsubsection{Fase 1 - Selección del ERP}

\begin{frame}{Actividad 1 - Documentar la necesidad}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Análisis de necesidad
		\item Determinar equipo del proyecto
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Actividad 2 -Primera selección}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Búsqueda en el mercado
		\item Primer contacto con proveedores
		\item Entrevista posibles candidatos
		\item Armado de listados de criterios a considerar
		\item Evaluar los candidatos
		\item Documentación de la selección
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Actividad 3 -Selección final}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Organizar visitas a los proveedores
		\item Demostración del producto
		\item Decisión final
	\end{itemize}
\end{frame}


